<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ientile Avocat</title><link>/</link><description>Recent content on Ientile Avocat</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mentions Légales</title><link>/legal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/legal/</guid><description>A l’issue d’un premier rendez-vous, une convention d’honoraire sera fixée afin d’exposer en toute transparence les diligences à effectuer. Les honoraires seront fixés de manière concertée, de la manière la plus appropriée en fonction des cas, selon les modalités suivantes :
Honoraire forfaitaire: l’ensemble des diligences réalisées fait l’objet d’une tarification globale prévue à l’avance, Honoraire au « temps passé » : les diligences réalisées seront facturées au taux horaire défini préalablement avec le client, avec une estimation du nombre d’heures au préalable, Honoraire de résultat : conformément aux règles déontologiques de la profession d’avocat, un tel type d’honoraires pourra être mis en place uniquement en supplément de l’honoraire forfaitaire ou au « temps passé »,</description></item><item><title>Termes et conditions</title><link>/terms/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/terms/</guid><description>La présente politique de confidentialité définit et vous informe de la manière dont Evanna IENTILE utilise et protège les informations que vous lui transmettez, le cas échéant, lorsque vous utilisez le présent site.
Veuillez noter que cette politique de confidentialité est susceptible d’être modifiée ou complétée à tout moment par l&amp;rsquo;éditeur, notamment en vue de se conformer à toute évolution législative, règlementaire, jurisprudentielle ou technologique. Dans un tel cas, la date de sa mise à jour sera clairement identifiée en tête de la présente politique.</description></item></channel></rss>